Una de las dos pequeñas y únicas entradas al Campamento Boreal, el codicioso lugar por el que ambos ejércitos luchan día y noche por controlarlo. Rodeado de la compacta empalizada que sitia todo el campamento, éste acceso abierto, por el que sólo cabe una persona adulta, se mantiene bien protegido por su posición alta y por los numerosos troncos afilados de pino que sobresalen hacia el exterior dificultando la llegada de maquinaria de asedio. Es el único paso disponible para continuar con la andadura por la ruta boreal por lo que sobrepasar a los guardias es la única forma de avanzar.
